梁美芬促加快審判暴徒：若犯法的人沒有受到懲罰 、守法市民也不怕了、律政司要加人手加快檢控違法者

梁美芬接受受地傳媒採訪時講得好有道理！黑暴運動至今拉咗咁多暴徒，法庭應該從速將佢哋繩之於法，唔可以姑息。。

綠色衫果啲？

Green object

poly某同學 : 希望你地俾人拉

721果班白衣人呢

驊都鳩縮去英國，你仲出黎柒